# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-05-19 10:19+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2020-05-21 10:58+0800\n"
"Last-Translator: 蔡宗豪 <surfer0627@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.10\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: __init__.py:44 __init__.py:88
msgid "Lines"
msgstr "每行"

#: __init__.py:45
msgid "Headings"
msgstr "標題"

#: __init__.py:46
msgid "Links"
msgstr "連結"

#: __init__.py:47
msgid "Unvisited links"
msgstr "未到訪過的連結"

#: __init__.py:48
msgid "Visited links"
msgstr "已到訪過的連結"

#: __init__.py:49
msgid "Form fields"
msgstr "表單區"

#: __init__.py:50
msgid "Buttons"
msgstr "按鈕"

#: __init__.py:51
msgid "Edit fields"
msgstr "編輯區"

#: __init__.py:52
msgid "Check boxes"
msgstr "核取方塊"

#: __init__.py:53
msgid "Combo boxes"
msgstr "夏拉方塊"

#: __init__.py:54
msgid "Radio buttons"
msgstr "單選鈕"

#: __init__.py:55
msgid "Images"
msgstr "圖片"

#: __init__.py:56
msgid "Lists"
msgstr "清單"

#: __init__.py:57
msgid "List items"
msgstr "清單項目"

#: __init__.py:58
msgid "Tables"
msgstr "表格"

#: __init__.py:59
msgid "Frames"
msgstr "頁框"

#: __init__.py:60
msgid "Articles"
msgstr "文章"

#: __init__.py:61
msgid "Landmarks"
msgstr "地標"

#: __init__.py:62
msgid "Separators"
msgstr "分隔線"

#: __init__.py:63
msgid "Quotes"
msgstr "引述"

#: __init__.py:64
msgid "Objects"
msgstr "嵌入式物件"

#: __init__.py:65
msgid "text blocks"
msgstr "文字區塊"

#: __init__.py:66
msgid "Searches"
msgstr "搜尋"

#: __init__.py:122 __init__.py:205
msgid "Easy Navigation"
msgstr "Easy Navigation"

#: __init__.py:158
msgid "Toggles easy navigation mode."
msgstr "開關 easy navigation"

#: __init__.py:213
msgid "Default active"
msgstr "當 NVDA 啟動時自動啟用 easyNavigation"

#: __init__.py:219
msgid "Right hand vertical arrows"
msgstr "右邊，游標左、右選擇跳躍項目。"

#: __init__.py:220
msgid "Right hand horizontal arrows"
msgstr "右邊，游標上、下選擇跳躍項目。"

#: __init__.py:221
msgid "Right hand vertical numpad"
msgstr "右邊，數字鍵盤 4, 6 選擇跳躍項目。"

#: __init__.py:222
msgid "Right hand horizontal numpad"
msgstr "右邊，數字鍵盤 8, 2 選擇跳躍項目。"

#: __init__.py:223
msgid "Left hand vertical AD-WS"
msgstr "左邊，字母 a, d 選擇跳躍項目。"

#: __init__.py:224
msgid "Left hand horizontal WS-AD"
msgstr "左邊，字母 w, s 選擇跳躍項目。"

#: __init__.py:225
msgid "Left hand vertical SF-ED"
msgstr "左邊，字母 s, f 選擇跳躍項目。"

#: __init__.py:226
msgid "Left hand horizontal ED-SF"
msgstr "左邊，字母 e, d 選擇跳躍項目。"

#: __init__.py:230
msgid "Set of navigation keys"
msgstr "鍵盤設定:"

#: __init__.py:238
msgid "Navigation items:"
msgstr "跳躍項目:"

#: buildVars.py:17
msgid "easyNavigation"
msgstr "easyNavigation"

#: buildVars.py:20
msgid ""
"Substitute single key commands for arrow keys to scroll through headings, "
"links, etc. so that you can do everything with one hand."
msgstr ""
"更容易使用方向鍵，輕鬆跳轉到下一個標題、連結等。所有動作，適合單手操作。"

#~ msgid "Select items:"
#~ msgstr "選取的項目:"
